發現對家最新分化手段︰偽勇武、偽和理非

觀察咗幾日，發現對家又有新招，就係分別扮哂兩邊

偽勇武嘅言端會出奇地比一般真正前線手足來得極端，偽和理非嘅言論又出奇地比一般真和理非嘅思想嚟得保守，佢哋嘅目的係想將討論環境變得極端同非理性，當大家將精力放喺爭論到，就會失去行動力，同時令減弱真正嘅勇武同和理互信。

就攞以武制暴（獅鳥）呢樣嘢為例，偽勇武會合理化一切打人嘅行動，吹到所有藍屍都要打，真係癡撚線，我就唔信有任何一個真前線手足會咁諗傻嘅都知有勇有謀嘅前線手足出手一定有原因，但偽勇武正正就係想利用呢樣嘢污名化真正嘅前線手足，目的就係想將佢哋描述成一班無腦嘅極端份子

偽和理非又係一樣，會刻意指責前線手足，開口割埋口割，簡單而言都係撩交嗌又會用啲過哂時嘅論點去講，但永遠無咩內容我就唔信經過呢三個月，仲會有人咁輕易就走去指責其他手足，連我個淺黃老母都會問多句先判斷啦。好明顯，偽和理非嘅任務就係要將真和理非描繪成一種食古不化嘅犬儒人士

不得不說對家呢招暫時好work，呢幾日連登嘅討論環境已經變得非常之差，行動post推唔到上去，勇武和和理非嘅距離好似有所擴大呢招其實係嚟自俄羅斯嘅資訊戰法，簡單而言就係扮哂兩邊，擴大分歧，詳情大家可以自行google

我覺得呢招work嘅原因，係大家嘅互信始終都係未夠，大家都要反省。但要破解呢招嘅方法亦都好簡單，就係不指責，理性同心平氣和，冷處理引戰post同偽極端言端維護連登優良討論環境，和勇有責

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

請大家幫推

推行動post亦都係抗衡嘅最好方法

推啦，確實好多兩極化嘅留言，記得和勇一體，互相討論，為嘅係進步，絕非分化。

呢個星期超多

推，自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

老實講，堆偽勇武如果真係咁勇，點會喺行動時間全日喺連登推post

首先要D人唔好下下都屌人冷氣軍師同三毛先，唔該

先不論真偽，每次返到屋企最唔想見到既係態度差既指責，有做得唔好既地方用善意方式表達已經會識得接受同反省，但態度差真係睇到有少少心up，希望黎緊會睇到更好既討論氣氛同意見，真心為依場運動既所有意見都係寶貴，和勇不分好嗎

和勇不分，聲勢奪人

正確態度

不指責就係破呢招嘅重點

前線跟本就好有智慧，香港人黎架嘛 點會無分析能力同判斷力
相信港人 前線同文宣隊

呢個不良風氣真係存在得太耐，有部分人已經入晒腦，遇到唔岩聽0既就條件反射式咁用呢D野黎標籤人，因人廢言

眾連登巴絲必須要認真正視呢個問題

所以對家就係要靠偽勇武（鍵盤勇武）加鬼嚟將佢地污名化，真係好毒

回post前諗一諗

推文試用 721 811 831 新屋嶺

push

就係要連登罵戰不斷

入黎睇野
睇完就要推行動po

推
其實唔係新招 14年已經玩緊
老屎忽一定記得洪非凡呢隻偽勇武

不過玩極啲人都落搭
呢兩日連登就係樣板

減少罵戰，行動為王

屌，根本就係
睇住舊登就係咁樣死

團結 不割蓆

又係kgb常用手段
共狗手段千年如一日

行動時間嘅連登就係最鬼，而家啲post就相對正常返

pish

代中共多謝班鍵戰

好多三毛

橋唔怕舊

推
大家冷處理所有引戰post，主力推行動

推！不分和勇！人人都可以和理非人人都可以勇武。

推！

唔好俾啲三毛分化我地

標簽冷氣軍師
標簽盲勇
標簽和理非
標簽左膠
標簽民意撚

一標簽完，持同一立場嘅手足就唔會再理對方講乜
俾人標簽嗰個條氣唔順亦唔再嘗試交流
咁就製造到裂痕

再分別扮極端和、極端勇嘈鑊勁
將裂痕鑿深啲擴闊啲，等其他人嘈埋一份發酵成內訌
呢個就係沿用已久，亦都係呢幾日嘅劇本
好巧妙咁利用us vs them mentality嚟分化群眾

核爆都唔割席

香港人日程表提醒事項
— 927遮打 929全球集會 —
［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

岩
明明次前都無咁多呢d討論，不嬲有共識「不割蓆、齊上齊落」
勇武都自己有分寸唔會無啦啦打途人
係呢排先有勁多po間接分化兩邊，影響哂行動po

唔係呢幾日，係呢幾個月

三毛都有高低之分，下下都比你發現仲洗搵食咩?

和勇係一個⻆色，而唔係一個身份

所以要唔好理 推行動post

偽勇武嘅言端會出奇地比一般真正前線手足來得極端
呢樣真

仲有就係標題撚
今時今日係自己人就咪就玩標題,浪費時間又制造混亂

根據情況做最適合角色

其實一路都有
係因為最近行動明顯有升級 (雞尾酒越黎越常見 廢老白衫鶳)
連登分化撚就借題發揮 做出和勇對立嘅情況

依家應該停止屈毛，唔好成日話block
就算係真五毛都可以反駁佢啲漏洞

推，勿分化

啱 唔止呢幾日
不過呢幾日用制暴攻勢嚟玩明顯咗好多
雖然仲係好多人落搭

就係要不停嘅標籤，細化，令唔同嘅群體各自孤立，極權嘅慣用技倆

可能係大家少咗留言，比啲五毛帶到風向

有用po 推

高質分析

狗父母出殯個Post咪就係典範囉，佢哋兩邊互挑，你出聲佢就話block你，等其他人見到就跟埋一齊block你

最緊要work

核爆都唔割

不割席不篤灰，核爆都唔割啊屌你老母
想抹黑手足無咁易

推呀

tui

不指責，不篤灰，理性討論

不分化 不割席 不篤灰

毋忘612 721 811 831 新屋嶺光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可毋忘初心 勿失焦

光復香港

心水ching

之後洗走晒其他POST

只要保持不分化不割蓆不篤灰呢個原則就可以化解

明顯係真五毛嘅就唔洗回覆，直接冷處理，但唔建議block，始終要觀眾班狗嘅動向

去過前線就知同連登形容既好唔同

連登mainly 係大家打飛機圍爐既地方

真係發夢只會睇telegram

三毛最鍾意講：乜都唔做得番屋企啦
之後就唔比人討論

隔離po，好完全贊同
不分化，堅持落去就會贏，五點建議

推,仲有一班偽不分化撚,你對啲可以改進(由其送頭)既行為有建議佢第一句就屌你分化撚/死攬做錯既行為推人繼續做
邊個最想有人比人拉真係用腦諗下都知

事實上真係work
我都忍唔住屌咗好多次

推啦屌你老母，成班扮示威者分化人既垃圾去死啦

大家都好嬲，所以先咁易上當....

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

如果唔係John Lennon講0既，好多人一見到呢句就會即刻屌你係左膠，請注意Lennon唔係話唔可以勇武，而係應該要同和理非一齊兄弟爬山，大家互補

唯有直接冷處理啦

唔係最新，係不嬲都用緊

推呀正視聽改進

721唔見人 831 打死人

正確 咁同主動同真心想比意見嘅和理非割無分別 一開始嘅互相信任無左 宜家要更多呢啲post去拉近關係 而意見真係可以比 但唔好屌就得

推爆你老母

對，仲要不指責，有啲嘢覺得唔舒服咪話狗扮人囉，有咩咁難

推 極多三毛

呢排連登係怪怪地
各位真手足要保持理性

推和勇一體

其實唔使講咩和勇互信，大家根本就係一個命運共同體，缺一不可

呢個真心要推

可能有d係三毛做

幫推

其實。。。
不嬲都有。。。

高質post,,睇得通透，
大家咁辛苦挨到今日，
都明白今次因爲團結先咁大力量，
咁有希望，
出得黎，我地都係香港人

見住舊登就係咁死

呢幾日真係誇張到

Push

同感，話人者是

不指責 不分化

和勇一體

係 一有理性討論就有人扮勇武屌人左膠

直頭係 唔駛可能
三毛最叻就係一嚟就笠頂帽俾你先
其他人就唔會幫你口，又唔敢質疑佢

就係要搞臭搞衰個環境

係， 太兩極化， 擺明分化同帶風向
大家手足be water咁叻， 無理由思想咁極端

依幾日私了特別多

呢個風氣好似係由9月開始
次次連登同現實係平衡世界黎
永遠現實上既情況同連登既斷章取義完全唔
一到完場之後又變番正常連登
最好解決方法就係無視呢啲唔合理既post

Push.

推上熱門

同埋唔好Block人，到時候自己圍爐

我已經有del 連登既諗法

12345678910
為左培養係有需要召喚神獸開波之前嘗試用理性和理非解決問題，停一停諗一諗呢個習慣
大家跟我一齊數10聲先回覆
認同就幫手轉載
12345678910

係 和理一定要出多post而唔係 係個同一個post去嘈

集中討論行動策略
不再推分化post

希望大家唔好咁易中招 好多第一次參與運動既人好易比D三毛呃到
當年高登都係咁死

認同

借私了分化，引起罵戰，最後證實所有case都係藍絲出手先

有啲公關post係好建議，但就淹沒咗

強貼

手足搵命博，文宣公關幫手解釋
「各有各做」可以升lv啦，請各司其職

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

真係好驚又好似舊登咁

其實有咩好講 唔係一直都講緊不分化 不割蓆 記住呢樣就得啦 洗乜理個班鬼

啱 樓主咁講啲人一唔啱聽就一句話人偽乜乜 就唔洗傾

努力 頂住 要自己力量去做更好嘅討論氣氛

屌人之前停一停諗一諗

push
明顯對家有人帶風向

依家睇連登睇到想嘔
冇辦法, 就嚟10月1日

五大訴求 缺一不可
923 校門連儂日
924《逆權公民》放映會 (19:45各區)
927 聲援新屋嶺被捕者集會 (20:00 遮打花園)
929 全球反極權大遊行 (14:30 軒尼詩道)

不分化
929

今次頂到咁耐已經進步左 不過要再繼續進步

上個禮拜已經係咁
一班人係咁係到屌人唱歌
而家係咁屌人私了

影響咗行動嘅能量

一直入去屌人唔好理中共網絡組,D人好似唔識聽咁定成個POST留言D人都係中共維穩網絡組,不過中共投放咁多億落去,其實唔出奇

係！！我都幾肯定有五毛搞分化

要由得呢啲互屌post沉底
早兩日連登個氣氛好惡劣
巴打你說出個重點來
請分清偽和勇

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

Agger,今日有人勸唔好獅鳥得咁high
即俾某幾個超極端acc屌到開花
仲講到:冇人同你d左膠同路人阿

連登好多風向越黎越可疑

同意

今日開始全部人都係-和理勇
打倒分化撚

呢啲就係我成日屌嘅分化撚
就算係武定和理非都唔會一開口就屌，一啲意見都唔肯聽
呢個情景有啲似四年前熱狗水泥隊

其實唔新，三個月之前已經用緊依招

唔係可能啦

呢幾日私了post 特別明顯

啲偽和理非講到勇武打人係為左發洩
cls

推 睇下現場就知不嬲無割

請回歸初心
不篤灰 不割蓆 不指責
和理非同勇武係兩兄弟
家事應該慢慢傾

agger，被人屌嗰啲亦都唔好激動，無視即可

然後又有堆唔理三七廿一屌人左膠

推～我地冇分割的本錢

p牌仔推唔郁都推

手足不指責手足

多謝你呀樓主
琴日真係嬲同灰到一個點

我都覺得依幾日d回應好 極端

同感

私了post特別明顯

唔只連登，fb都有大把偽和理非留言
懶係多論點，又話犯法就唔岩
屌佢老母

有個叫人制暴要醒水避鏡頭都俾人屌到開花
除咗偽勇武真係諗唔到其他解釋

推啊

呵返

推和勇不分

係，其實一直都講不分和勇，但大家叫慣咗好難改口

真係當人白痴

上得連登仲講得出呢D
好似過去個3個月藍屍同狗打人斬人乜都得個D完全無法無天嘅證據係唔存在過咁

總之記住我地今日能夠走到呢步係因為合作，體諒
而唔係互相猜疑同怪責

同意
理性討論者唔應該被叫做冷氣軍師
自己唔出又點人做嘢/無視現場現實限制既先係冷氣軍師

仲要黎黎去去都係某幾個Acc

其實次次獅鳥完，上曬熱門都知連登大部分認同
係過幾日後，大家要返工無時間睇連登，班五毛又努力做野

老實講真和理非冇咁易割，我媽子呢三個月黎由藍絲比我教導到變黃，見到手足以武抗暴打到嗰兩個廢老爆缸都冇講啲咩

推 真手足勿中計

推文回覆

好水泥隊Feel，真心

正確

重要po
再一次提醒大家 不分化 不割蓆 不篤灰
正正係靠呢三大教條走過一百日

和勇一家親

p仔幫唔到推 望住個熱門真係好無助

分析獨到
浪費時討論

睇左全日 難得有個post 咁warm,感動死人咩
不分化還不分化
意見都唔比講，開討論區把鬼
希望全部係鬼

想理性討論下就一句屌人左膠直接收皮
咁明顯鬼唔知你咩居心咩

極重要
必推

不割𥱊

由淘大果日開始已經好奇怪

P牌推唔到～

不分化

班狗就係想咁樣，但環境越極端，越令人洩氣，講到尾就係想你無力，犬儒

睇得唔開心可以唔上一陣，其實TG同FB都相對正常

要推
可惜推唔到

加油

pish ahhhhh

Tg都好多人帶風向
呢兩日係咁叫人搶槍

推

試著說：「我應該如何幫助大家，如何改善問題，如何幫手足補救做得不足的事！」#sowhat#pig不要說： 「咁做會失民心，會破壞運動。」#upset#dog

有時冇避到咪開遮囉
一路都支持手足做野架
有咩甩漏，咪互補囉

只要唔係現場,無論叫人打同唔打都係冷氣軍師
有啲人(先假設唔係全部五毛撥火,有真心膠)
你叫人走,或者叫佢小心啲抑制吓行為會妥當啲,
就會比人話冷氣軍師,又話割席
但你屌人唔衝,話仲咩唔打番轉頭,
仲咩唔麻包袋,仲咩唔殺狗,快啲升級啦
又唔會比人話冷氣軍師,又唔會比人話割席

我地要改善大家進步速度不一，好多時有人未明白點解要咁做，就好易比啲5毛帶到風向
所以我覺得要做好宣傳
勇武公關! 現場白板+傳媒鏡頭

就算未有p牌制之前已經一早滲透咗,
以前連登日台韓父母港女公屋私樓窮人乜9都屌云曬,
一定係有人撥火互鬧,之後成堆真心膠跟住起舞

強post

#贏一幕戰役但輸一場戰爭
毛姨姨同天琦見面 唔知傾成點呢....

我覺得大家黎緊既行動要諗多少少 進退有據先得
平衡返而家唔同戰線既需要
有時某d戰線要忍耐 我地連死都唔怕 唔係怕要忍果一下係咪?

而且大家都等緊10月1 仲有一星期咋!!!
留人頭10月1. 200萬再出街!

記得大家幫手推返10月1 既文宣.

同埋大家要多d留家幫忙打網絡戰~

!!!!!!!!願榮光歸香港!!!!!!!!!

不分化 不割席 不篤灰

True

堅守信念 心要熱 頭要冷

我自己其實唔覺得搶槍有問題嘅
但咁小事冷處理咪算

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

721 811 831 新屋嶺

無詳細睇樓主內容，不過開頭個幾句已經好認同一個Point, 好多Post係完全浪費緊手足時間之餘亦轉移視線！

我想帶個意見俾手足！最恐怖既敵人係最冷靜既人！如果冷靜加勇武就更強勁！相信樓主提示手足冷靜消化下就知點做！

點都唔割㗎啦

啲五毛狗必落地獄,俾我知邊間公司做既我親手一隻隻送晒佢地落去

好文一推！

藍絲唔打人係唔應該打
易唔好比人打佢
但係佢如果拎架生
就要Disable佢

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

核彈都唔割
好想係大家分析情況 而唔係互相話大家分化
香港加油

其實我個人覺得P牌言論平均而言都無特別問題，係好多人捕風捉影

612 721 811 831 新屋嶺

啱呀，冇用嘅指罵po勿推

和勇永不分，一定要團結，唔好俾對家有機可乘

推，勇武和理都要保持理性

場運動去到而家，
和勇不分係最關鍵既位置，
所以對家好想用盡一切方法分化我地，包括連登上面都有好多鬼，
但係我想講，
希望大家唔好對其他巴絲有太大敵意，或者覺得意見唔同就係鬼，
咁樣會好危險，
大家可以表達意見，有咩唔好我地慢慢改進，唔岩聽既俾個理由，禁個負皮就得，
我唔會割席，希望大家都唔好互相指責。
加油呀各位。

推，I see what you did there

長知識了 推呀！！！

71之前真勇武愈嚟愈少

多謝你呀巴打
真係好多人見人地話人係P牌仔係三毛黎，自己又叫埋一份，成班圍威喂，人云亦云

絕對不割

之後

非常同意

幾驚大家失去理性

保持互信，保持理性，慎思篤行

手足如果已經
有一team人一齊發夢
唔好亂加初相識新手足
就算單拖毒L都係
保持獨立思考
唔好俾黑社會
扮friend扼到

利申 毒L一名

俾意見都要心平氣和，好聲好氣

對我無用，因為我係全心相信並支持前線嘅決定，第一敵人係中共、政府及警犬，係主要敵人未倒下之前，其他矛盾都係小事，不足一提

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

你睇而家又相對正常返

Agger

721 811 831 never forget never forgive

推
今日都發現，有popo帶風向，歪曲以武制暴
狂屌人三毛左膠分化撚，但其實搞緊分化

唔駛扯到俄羅斯，呢個都係中共五毛玩慣嘅招數，記得之前睇篇訪問五毛嘅文有咁講過，大家要小心

好文

冷處理，避免罵戰啦

仲有開口埋口話BLOCK人個班

勇武相信和理非，和理非相信勇武
所以我地只會互相提醒、聆聽，唔會互相指責、割席
緊記日本學運、黃背心嘅教訓，和勇合一，齊上齊落

推啦
核爆都唔割

典型中共手法

推到核爆

不割不分 推

我係和理非，對前線勇武絶對信任。打藍絲為自衛，儆惡懲奸！唔割！

核爆都唔割 和理非係back up勇武 唔係阻住佢地 要互相信任啊

唔割！

只提點唔指罵！

一定要團結

不分和勇共抗政權

見到一個廢post
開有用post/推返大量有用post上去

還有偽和理非 亂吹風擾亂行動
連登同tg都係
今日和你塞最後係機場交通超順，亂咁點人仲要大批打手出黎話係玩緊popo係大成功
跟住黎緊十月一 有d又話要集中一個地方 有d又話要遍地開花 大家都唔知信邊個好

只要唔割，保持行動力，我地係無可能輸

我覺得係有野要改善
例如獅鳥，如果係藍絲出手先 前線手足出手絕對無問題 但係咀炮影大頭，就要諗下方法？
又或者陣地戰，我唔會否定佢既作用，唔係有勇武手足，6.12都唔會令政府延後條例 但係其後既陣地戰，難度都高左好多，又高水馬、又速龍衝鋒、各種實彈、水炮車，變相手足set完rb，阻車行、同狗對峙，就好似無野可以做到，以為我想散播失敗主義？絕對唔係，反而我係建議手足係時間上會唔會預留得好d，例如放完火就可以開始退？我明白前線手足一定會有種心態出到黎想做d野，唔好話勇武，和理非都會有既心態，好似好唔願走咁，但好老實好多和理非仲係未覺醒，未必咁快到達勇武既level，我地和理非都要backup得好d，無論係文宣、物資、落雨開遮、blackbloc保護、又或者最基本－出黎聚人都可能未做好。

同埋岩岩太子既情況，利申我唔係現場亦無睇哂場live想討論下，其實放完魔法個下退會唔會較理想呢？我係直播見到消防黎到救完火防暴就衝過黎，再加埋狗uc，最後就出現岩岩被捕既情況？前線或者中後線可以參考下

721 831 新屋嶺

戰後討論呀
一齊傾下

十一有分歧都正常嘅，而家都應該傾向集中啦，真正討論就會有共識

呢招其實由七月一日圍立會開始已經有用，只係呢幾日特別多

有用post推

推 見到乜都唔好掛住吊 至少睇返發生咩事先 同埋勿吊手足 有唔完美既地方咪幫手諗解決方案 同埋事後處理

總之一定要 不分化不割蓆

我覺得佢都幾岩 希望大家睇下
下次一齊發夢再做好啲

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

Pushhh

一句P牌狗，無內容，問多兩問又唔答你，個d我mark低晒
運動之後我先開acc講野，慢慢都做左所謂冷氣軍師，因為太多分化手段
但其實有d人係俾意見出黎，就俾人圍插，跟手就出面狂開post被屌
我同意真勇武已經好少蒲頭，mon post狗太多
依家係煩在有d未爬晒文就推文，share出去，大家唔慣用不推文回覆

pish
點都要提防兩極言論

點都唔割

見到分化post冷處理
唔撚想喺熱門見撚到分化post

樓主心水清，請受小弟一拜

仲有，黎緊呢個星期我好相信每晚都轉帶風向
929跟10月1對個班執政者係一個挑戰，一定會做野

絕對同意

但願如此

偽勇武又未必係對家嘅
好似我就係一個偽勇武，口出狂言但自己未必會做，原因好簡單：因為我係一個癲但冇膽嘅黃絲

仲有d咩「唔好激怒中共」
好似返左2014咁
上次「國歌」嗰次都好明顯有呢種手段

另一方面，我覺得大家要對「不割蓆」、
「尊重前線決定」、「無底線抗爭」呢d口號
要有一個共識
尊重前線手足之餘，要容納其他異議

真係好撚低莊

大家一定要保持清醒啊，因為真係好多鬼係到搞事

總之都係不割席、不指責，齊上齊落先之有得贏

和勇合一 香港人加油

So true

推

講笑，意氣說話就無咩所謂嘅，最緊要記住大家都係同路人，無必要同路人太過嚴苛，不指責不割蓆

推
長期置頂

呢啲咪係有用post囉

幫推 同意樓主講法
噚日一開連登真係見到好多指責私了行為嘅post

唯一方法真係唔理呢啲post 推返行動post

大家真係要保持獨立思考啊

我都覺有呢個情況出現
總之大家唔好俾三毛影響，忠於自己覺得啱嘅事就得

尤其10.1前啲風向會越嚟越勁 頂住！
瘋狂推行動post！

推撚爆佢

仲講互信代表大家未夠做得多，大家做曬兩邊既人咪無互信問題。

唱過歌既勇武，去過前線既和理非。

唔通你屌自己咩。

大大力推

嗰陣時真係分化到令人唔想再上時事台

仲有屌fa

真

兩個月前已經有人講過……

和理非同勇武各走極端
高登同雨傘就係咁玩完

日日都上演鍵盤偽勇武vs偽和理非睇到慣咗

和理一身，公武合體

點都唔割

Pish

連登再係咁會步舊登後塵

呢個真係

Tui

呢幾日嘅連登post 都係充斥住呢啲對運動完全無益嘅討論，係咪都標籤人分化三毛阻膠。行動post戰略post 已經睇唔到好耐。都廢撚事上連登。好在仲有呢啲post...

T

唔係想分化
如果要針對班警犬
除左真勇武外 諗唔到有咩方法每到班狗驚
佢地所做的行為代價係0 完全係0
又有錢收 跑幾步就嚇到成班走
撚狗咁撚
我唔係話鼓勵全線勇武 因為每個人背景唔同
但如果要進化 最首先首先一定和勇不割遮
其二就係思考要用咩方法令到班狗驚
佢地而家最驚係咩 無左份工比人秋後算帳
比人起底 放工比人麻包袋
但呢2點都好難做得出黎 政府撐同埋過唔到心理關口
其實係要思考點樣令佢地無左權力/選擇放棄權力

推~~

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

我自己真係同意麻包袋架

所以國際線同起底組真係好重要

問題好難做得出麻
包括我在內

AGGER

當年高登cc台就係咁樣玩死
個個post唔係屈狗就係屈毛捉毛，無晒討論
亦令其他人煩厭，唔再睇，令個台無晒活力

中撚到仆街,真係前線今日唔會得閒啦頂

始終都要係靠連仔同埋望遠delete咗啲分化post

不割蓆

推
相信大家都係可以理智思考嘅人

不用亂用「割蓆」兩字...(雖然我都用過)
要記住不割蓆不是口號....

我和理非都跑到仆街

但係最近又有新說法，話保持理性係政權最想見到
鼓吹理性係破壞運動
琴晚真係躁撚到癲，格硬忍住
但見到好幾個巴打本身平心靜氣，
都比d極端言論挑撚起晒把火，幾乎崩潰咁

所以咪話連登係行動期間既po真係有一半都唔洗睇

不能認同更多
最緊要心平靜氣，討論氣氛真係好緊要，唔好郁啲又屌又剩萬一屌錯同路人就gg

和勇同行

721 811 831

推, 和勇合一

打仗呀，緊係要理性啦

相信前線
不指責 不分化

不割
完

屌一早知啦, 淨係一味屌自己友又唔比建議有乜用

推
真手足係點都唔會割，唔好比支共同恐怖分子分化倒

利申：和理非，永遠支持前線勇武，相信佢地做咩都有原因，以武制暴

仲有呢啲自殺PO, 之前玩過, 今日又再有。

(留意P牌, 大陸字没, 自稱小妹, Cap 個Call log 扮義士)

我叫神獸唔好打死人，有一大班人話我五毛，我完全唔知做乜尻

其實凍撚水佢地就好驚，就算假都好。

例如零售業又話比次貨佢、飲食業又話加料。
保安又話將隻狗既屋企人放上老豆搵仔，清潔又話特登放蟑螂入佢屋。

等佢地草木皆兵覺得成個社會都係佢地敵人。

yes，理性唔等如和理非，理性一樣可以得出武勇既結論
當然有好多和理非係不自知，佢既所謂理性係只畏縮
但都唔代表武勇可以唔駛講理性

Yes

I

佢地需要係
就算休班都要標籤為黑警
令到身邊所有人都係敵人 趕到佢地絕
無論黃黑狗 黃黑狗仔狗女
敵人係魔鬼 自己更加要係魔鬼

首先係社交上一定要孤立班狗先

係呢3個月
已經顯示就算法律 政治 行政等
己經係淪陷 除左香港獨立
無其他方法制止呢場運動
所以各位手足有心理準備 可能維持1年甚至10年
呢場運動假如輸左贏左都好
要記住警察所做行為 政府所做行為 法律個種不公義

agger

tui

睇得出

真係 連登好撚多三毛帶風向
屯門遊行都未完就話有班和理非屌勇武話佢地搞到和理非走唔到
我係現場一句屌勇武手足嘅說話都聽唔撚到
最多係聽到有手足屌人唔好塞住個門口手足入唔到去／出唔到去
都唔知幾撚多和理非同街坊幫勇武走教佢地搭車
人牆比手足換衫樣樣都齊
最痴線係遊到去天橋本身仲叫緊五大訴求缺一不可
之後下面班防暴推進 成班和理非分條中間路話有需要讓比前線行
仲一二一二行得勁快驚班前線無路走
唔知做咩事返到屋企追post見到班友係到屌撚哂鬼話鳩勇武

和勇不分係基本啦
屌你老母mon post狗成個運動3個幾月啦
唔好見我地有少少位討論就搞分化啦
你得閒就搞下你警隊內部啦
小心班白衫為求自保篤9你灰呀

去多啲現場對心情同能量都有益

我覺得堅持自己信念最好

和勇一體，隊冧軍警政府

值得一推 呢幾日睇連登真係唔知做乜9

同舊登一樣

推 警世

不指責

721 831

唔係再標籤手足做「冷氣軍師」啦
一日有咁多場抗爭，發生喺唔同區
大家唔一定每次都上到戰場，總有機會上黎呢到做「軍師」
大家互相比意見，理性討論再做改善先至係討論區嘛

Pish!!!

10月1日 全港路祭習近平

瞓前一推

維護連登優良討論環境，和勇有責

推呀好認同

勇武變咗大台
佢哋話事
五大訴求已經變咗：
破壞地鐵打爛玻璃
放火堵路破壞環境
私了藍屍黑警
搞商場搞店舖
噴漆塗鴉寫大字粗口 做死清潔姐姐伯伯

收手啦某啲衝動勇武
再係咁冇晒街坊back up

推！！！

推 ！！！

但出師有名始終比較好，咁敵方都奈我地唔何。就好似今日沙田咁，無啦啦拆商場做咩？唔通又話尊重前線的決定？唔係講左唔搞商店的咩？

中撚哂point

真係好奇怪
而家連登有班非常極端既人
一有唔同意見即屌
係咁吹仇恨風
唔可以理性討論
之前講既底線無晒
同運動初期好唔同
大家真係唔可以忘記初心
我地要比藍絲有質素
唔好幫對家助攻

林鄭最開心就係見到你班人咁
而家我地幫緊佢助攻
完全忘記咗五大訴求

咁你覺得點先可以令佢回應

Fake new加極端化雙管齊下
一定要小心

理性討論 絕不指責
對手足humble

同感
推

其實不嬲都有 而家更密集
例如話咩前線想打邊個就邊個
再開d似是而非嘅post講咩前線見人就打
之後和理個邊
求其還下手已經瘋狂quote仇恨乜柒 深淵乜深 魔鬼乜柒

多謝樓主提出黎

所有分化L必須block...

信任前線！！

核爆都唔割！

和理非要加油做文宣，

將黑社會斬人、施暴冇後果講清楚。

不分化
不割蓆
不篤灰

不分化 不割蓆

理性點破壞場運動？

係
勇武都理性冇衝突
勇武行動前/時/後都會思考

勇武同理性*

分析得好

927聲援新屋嶺
929全球遊行
101賀佢老母

隔離post講和你shop，有條傻閪仲係度提議叫人食霸皇餐唔俾錢

其實分化左100日都分化唔到我地

佢地都無方法了

2014已經有，
總之策略上大家可以爭拗，
但唔可以有負面情緒，咒罵對方，
同埋討論完，就應該放下，
唔好擺係心入面，
我地100日都未散，
好大程度上係我地會包容彼此

岩，最緊要知道自己做緊乜野

勿忘初衷

俄羅斯式網路分化及混亂運動焦點嘅常用句子：

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

不指責，不割蓆

對

同意樓主

不分化不割席不互屌

係會有啲人出黎帶風向，之後就有真心膠會諗都唔諗就跟，果陣立會選舉就係用同一招，結果熱普城宜家變地底泥
有人極端屌熱狗，有人跟，熱普城班友抵唔住頸互屌，分化，典形拉一派打一派二元對立
而且一早有人講過唔好再用勇武和理非黎分手足
就算著哂gear去遊行都係和理非黎
定義一個示威者係用行動
唔係一個字眼就可以介定
正如鬼唔鬼係睇佢行動效果
如果有人真係鬼既身份黎但會打狗救手足咁佢仲係唔係鬼？
同埋有正負皮系統更加令分化呢招有用
當表態越黎越方便成本越低啲人就會諗都唔諗就撐/反
當一個討論區既人大部份都直覺思維咁使用咁個討論區既作用已經近乎廢，真正圍爐
思考好重要

推 好多人唔思考

而家連登日日上演「激進勇武」vs「激進和理非」

不分化，勿中計

始終覺得要美國嗰邊先俾到壓力支那
通過人權法之後希望可以push美國制裁高官
然後制裁港共支那
其實而家無一個辦法一定得
只係睇我地可唔可以堅持落去

推
對家發緊力用呢招

都唔新啦

但work，睇下而家連登
就係開始各走激進

獨立思考

根本唔睇連登都唔知發生咩事

不過要有文宣解釋所有行動都有原因係背後就得

收到

推呀推呀

乜都唔使講
推左先
再自我反省。檢討
正所謂唔完美 可接受 需改善

可以
但外部壓力只係其中一個力量，內外夾擊先會贏。我哋要針對返政權、高官出手

多用腦，小跟風

我相信勇武
但真係唔好俾偽黃搞到好似亂獅鳥 做錯一次就永遠都錯
我隔咗一段時間無睇連登
淨係集中twitter
見到有啲高質啲嘅藍絲係會post獅鳥片
之後話
被打嘅人只係講咗啲同抗爭者意見唔同嘅野就被人圍毆（英文）
想國際覺得我地亂打人

所以最好有人拍埋被打嘅人開頭做過啲咩

破偽黃 哩啲文宣好重要
不論國際線 定本地線 都好需要哩啲文宣
有返個原因點解我地要 還擊

哩張文宣出之前
有張係只係講 哩條友 「破壞連儂牆，所以被打」
我當時見到呆咗呆心諗 手足會咁兒戲就打人？
我諗就係啲想分化嘅人快手整嘅文宣？

出多幾廿次哩啲解釋嘅文宣
大眾就會明 先打者賤
手足出手 事出必有因

三毛其實萬變不離其宗: 搞分化，製造矛盾。

我自己感覺得獅鳥就低調啲，最好唔好留任何影像，真係無辦法就冷處理算，好威咪四圍傳呢啲就真係MK上身

推 要冷靜處理

推
勿忘義士

不嬲有共識「不割蓆、齊上齊落」<--Can't agree more

咪就係兩邊刻意越界，破壞本來已經有嘅共識囉

大家要睇

加油加油

非常同意
一直都覺得香港抗爭要繼續
因為要俾外國知我地仍然堅持緊
咁佢地先會做野
而我亦唔讚成單純和理非
適量勇武係必須既
但又唔可以走得太前
因為香港人適應到我地先有民意基礎
咁樣我地先可以push美國做多啲
所以國際形象好緊要
學Solomon Yue話齋企喺道德高地先會贏

剛柔並濟

吓不嬲都有架啦

好文幫推

推 合勇繼續合作

完全同意

推 要警醒！！！！！！！！

佢哋想攪分化，屌你老母！我老閪都唔割！

維護言論自由

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

721 唔見人
831 打市民
唔理言論如何
有五大訴求 就係兄弟
推
勇和一體

//呢招其實係嚟自俄羅斯嘅資訊戰法，簡單而言就係扮哂兩邊，擴大分歧//
agger!!!!!!!!!!

哩招其實未就係6月初，一班巴打想滲入藍絲page既策略囉

去到化身成兩批既極端，出post 引起互鬧同紛爭，一黎吸引人落水加入罵團，二黎唔想鬧既人，睇到咁既環境都無心機睇落去

再推
真係好重要

有理，推

7.21 唔見人
8.31 打死人
光復香港
時代革命
不割蓆，不篤灰，不分化

推推推

心法重要!

Z

我只係想知道，係一個核彈都唔割的前提下，有無需要分別真偽？同埋如何分別真偽勇武同和理非？
唔好屌住，我唔係支持割席，相反我真係想知道係呢個大原則下，點樣做得更好？

最重要嘅都係堅持自己嘅政治信念同熟讀論述， 以及了解雙方嘅行動動機， 最可以令大家喺行動上都可以互相調解同支持

始終過去五年嘅經驗都話畀我哋知，
尻做只會令敵人覺得我哋係一班失敗者

割就唔割但每單野都需要事後檢討
因為黑警成日轉策略

1

係
尤其呢度一完日程就開post話割果d

和勇合一，不分化割席

be humble

真 俾人直播影住晒 遮都唔撚遮..
遮個啲唔係要去遮還擊場面啊
係要去遮鏡頭
一把遮跟一個鏡頭都夠做

啱呀！騙徒手法真係層出不窮

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

up

10月1日所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

重推
裝修post入面又開始出現兩極comment

推警世

而家又多左好多屌人鍵戰左膠道德撚
明顯多左好多

冇用㗎，和勇一體，
會屌會笑不過唔會割蓆，
所有會提供建議既人就係同路人。

不如唔好再分勇武和理非， 全部都叫抗爭者好冇？

要推到全連登都見到